【攬炒】我宣布引兵入城，係解決方法

當年吳三桂引清兵入關，至今有黑警引兵入城。
一齊共享大灣區共苦團

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

藍絲睇下，中國強大啊。我地一齊回歸祖國啦，柒頭皮，共產黨打到黎啦，電腦大爆炸啊